劇場版 喜歡上你的那個瞬間。～告白實行委員會～中文字幕

簡介
本作故事描述櫻丘高中三年級的榎本夏樹，單戀著青梅竹馬瀨戶口優，但礙於長年來已習慣彼此間的距離與互動，總是無法坦率說出「喜歡」兩字。某天，夏樹終於鼓起勇氣告白了，但一時心急口快，不小心對優說自己是在「告白預演」了...

STAFF
原作・音樂：HoneyWorks
監督：柳沢テツヤ
腳本：成田良美
角色設計、總作畫監督：藤井まき
美術設定：綱頭瑛子（KUSANAGI）
美術監督：海野有希（KUSANAGI）
道具設計：宮豊
色彩設計：小島真喜子（studio.Road）
撮影監督：関谷能弘（グラフィニカ）
CG：伴善則
編集：肥田文
音響監督：長崎行男
音響効果：今野康之（スワラ・プロ）
音響制作：マイルストーン音樂出版
動畫製作人：河井敬介
生產：斎藤俊輔
動畫制作：Qualia Animation
配給：アニプレックス
製作：「告白実行委員会」製作委員会

CAST
瀬戸口優：神谷浩史
榎本夏樹：戸松遥
望月蒼太：梶裕貴
早坂あかり：阿澄佳奈
芹沢春輝：鈴村健一
合田美桜：豊崎愛生
綾瀬恋雪：代永翼
瀬戸口雛：麻倉もも
榎本虎太朗：花江夏樹
明智咲：緑川光
成海聖奈：雨宮天

中文字幕

留名